任達華事件 = 十年-浮瓜

佢係大陸登台比人吉
關香港撚事